今天看這段歷史 像腿色午夜殘片

有冇捱壞了身子？ 去為那位披嫁衣？
你有否掛念當天這醜小子？

腿？火腿？

sorry 自膠

腿色